圖中有幾多個on9仔？

都話咗m係萬
終終平反到

最少三個

係呢 你老母最近被人屌死未？

樓主上呢d on9 group已經係

4個

四個！

樓主好靚仔 bang

成張圖都係
明明七億幾